係酒樓等飲茶見到好多女仔著晒黑絲出黎

新年都要打擾伯母
你真係不孝

@宇

@肥絲大隻

伯母對肉絲重正啦

圖？

book位啦

每年新年飲幾日茶好厭
冇黑絲妹我都唔會出

book左唔一定飲

影你條女黎睇睇

佢條女叫當家精選

終於破蛋

d g客個叉高到底褲都見到